{
    "GamePanelHUDWeapon": "游戏屏幕面板武器",
    "Main Settings": "主设置",
    "Position Scale Settings": "位置大小设置",
    "Color Settings": "颜色设置",
    "Font Styles Settings": "字体样式设置",
    "Warning Rate Settings": "警告率设置",
    "Animation Speed Settings": "动画速度设置",
    "Weapon HUD display": "武器弹药计数器显示",
    "Ammo Type HUD display": "弹药类型显示",
    "Fire Mode display": "开火模式显示",
    "Weapon Name Always display": "武器名始终显示",
    "Weapon ShortName": "武器短名",
    "Zero Warning Animation": "零警告动画",
    "Weapon Name Inspect display": "检视时显示武器名",
    "Weapon Name Auto display": "自动显示武器名",
    "Hide Game Ammo Panel": "隐藏游戏弹药面板",
    "Anchored Position": "指示栏位置",
    "Local Scale": "指示栏大小",
    "Max Ammo Within 10": "当最大弹药在10以内",
    "When Max Ammo <= 10 and Current Ammo <= 45%, Current Color change to Warning": "当最大弹药小于或等于10并且当前弹药小于百分之45, 当前颜色更改为警告",
    "Max Ammo Within 100": "当最大弹药在100以内",
    "When Max Ammo > 10 and Current Ammo < 30%, Current Color change to Warning": "当最大弹药大于10并且当前弹药小于百分之30, 当前颜色更改为警告",
    "Weapon Name Auto display Animation Speed": "武器名动画速度",
    "Zero Warning Animation Speed": "零警告动画速度",
    "Current": "当前值",
    "Maximum": "最大值",
    "Patron": "枪膛",
    "Weapon Name": "武器名字",
    "Ammo Type": "弹药类型",
    "Fire Mode": "开火模式",
    "Zeros": "零",
    "Warning": "警告"
}